刑事偵緝檔案IIl (28)

Push

迷！

有冇人整啱啱個shot做gif

聽晚開始世界盃

屌又聽日

呢段車講電話, 跟著𨋢
拍得好正, 好緊湊

今集大勇jessie互交白卷，明天繼續

打機咁

To be continued...

電影拍法

勇哥，迷！

好正既鏡頭

度門防彈架？

每集d 結尾都咁吊癮

Jessie引李成昌殺葉威, 點知差d殺左大勇

上網有邊到有得追劇

姐匙呀，我今次真係俾你累死喇⋯

定係畏罪自殺呀

對唔住
頭先語氣重左

睇住佢地由第一輯call機年代到手提年代, 好滾動

兩個字：心涼

呢幕當年都幾經典

好過依家啲垃圾CG

fly tiger

撳𨋢嗰度穿咗崩 但呢段真係好正
如果將炸開大勇呢一shot留返今晚先播，昨晚淨係播義仔思龍見到爆炸，可能仲吊癮

第四輯又有呢幕爆炸

陳錦鴻以為郭晉安係果間房入面，點知一打開門就爆炸

你有冇用大勇D口吻語氣同佢嘈?

下一個case係詹sir成魔第一步

追追追

世界盃果場入左雪格，今晚可以睇81

架車轉右比人走

迷

交織愛與～恨，ha，ha!

後面d case仲正

再講就劇透

入浩園

係咪到大勇失憶呀

仲要逼人同阿哥亂倫

你唔講點明呀

啲犯死晒！

訓病床都要掩面

喺床都要

又掩

Same

木乃伊

咁激動

爆炸果陣掩面, 就唔會整親個頭

病床版

小柔好可愛
把聲好聽
又溫柔
又純純兔

燒成咁仲講到野?

因為要自爆

阿飛

包面嗰陣仲正

天堂鳥

死淨把口

個女嘅毀容 睇你以後仲點搵食

有錢真好
可以屌唔同嘅女

靚過之前

嘔完再錫

sad but very true

個西送埋上門屌

我都想摸手臂 好似好滑咁

睇緊波 一陣回帶睇

同世界盃撞時間

果時已經假？

未check清楚就殺鳩咗人
阿飛多得你唔少

啊飛死得好冤枉呀

因為血型死咗

但佢有計謀地殺人wo

專登

好難拗到誤殺wo

係咪又扑咗

佢地自己都有奸情啦屌 仲好意思話人

講真呀飛都有少少責任
同人老婆又攬又剩

係人都懷疑

蓋世寶

有得玩鄺文珣對腳

DNA嘅發展真係好撚重要

屌
Jimmy無辜到

jimmy一早就要死

抵死啦臭雞同淫蟲 一齊毀容wo

特登請個人返黎做時間證人

化妝仲好過而家

其實幾靚女

勁似葉旋

抵死
殺死自己老婆等你內疚一世
天對你幾好 等你死唔去又內疚先係最慘

李成昌

好有戲力

論溝通&坦白的重要性

啲眼淚

好慘

屌你

好撚勁, 啱啱場扼頸

風流付出代價
講緊你自己?

結論：唔想有無妄之災就同有婦之夫/有夫之婦保持距離

求救message

阿飛點解唔襯重有少少意識即刻大叫救命

同田哥講救命就得
講乜撚野大佬

唔係覺得你唔慘
但衰戇鳩

智叔失去可以救佢嘅機會了

阿飛你死得好慘呀

唔夠直接

點解可以做得出咁殘忍嘅野
分分鐘淋強水嗰下都未死

你地先係姦夫淫婦

大陸雞涮羊肉涮得咁開心呀啦

阿飛好慘

你戴手套啲指紋都抹哂啦....

佢把聲好似好溫馨咁

Jimmy又係好慘

今集好少人討論, 個個掛住睇波

佢最無辜 明明咩撚野都冇做過

衰多口

Jimmy

蠢雞

呢單如果係真正案件，報紙應該報足一星期，凶手度得真係幾刁鑽。

應該會變懸案
依家香港啲黑警

雙開中

唉

大勇都無資格話人啦

假鐘太做乜扮Jessie

屌你
咁嚟合理化自己殺人
錯在你太殘忍呀屌你

岩岩3粒了

今集講足咁耐, 都係講故解返成件案

沙特太廢我先轉台

件案係幾複雜

李成昌痴左線

人地幫你手咋

抵撚死啦臭閪

其實凶手唔講，佢地仍然係冇證據
唯一見過佢扮鍾太都死咗，
錄音機扮男人個part唔爆根本又冇人知

陣間車匙又俾大勇屌

一開始就屌咗
日屌夜屌

其實刑偵好多case都係咁

無套屌

我都想知如果佢地企硬唔自爆
大勇係咪無位鋤佢兩個？

離完場仲有30分鐘，暫時車匙大勇未有紀錄

姐時呀,你知唔知咁樣會阻住我查野架?

奸夫淫婦架車未抹清可能鋤到
鍾太就冇咩

索性改名做jessiea啦

李成昌同大勇都係同一類人

呢輯Ｄ大陸女人好恐怖

條女狠撚到
遲下會唔會殺埋文愷

好呀

但我支持殺葉威

殺人殺上癮

切左佢條j先

點運條屍上屋企

條女係狠
但李成昌先係最抵死

李成昌啲戲
老戲骨果然係老戲骨

痴拿線，兇手殺人數目直逼金田一Ｄcase

迷姦仲要勒索，一定要死

點知自己都被人殺埋

全大收錢

呢集其實拍得幾心寒

背刺

x2

死咗都唔抵可憐

殺撚死呢啲仆街就啱
但Jimmy同阿飛就

死多個

死臭雞 害人終害己

條女變左雞仔聲

李成昌個樣幾似mr bean

啱啱好講完就死

最無辜係Jimmy wo

搵人去怪

痴撚線

田哥唔醒目
有罪？

最撚抵死係你呀大勇

屌
咩都入田哥數

又屌Jessie

講多錯多

咁都入到Jessie

goal

咁你當初又唔信佢

姐時on9

終於開波

大勇突然快攻1:0

又鬧啫時

張Sir又爆Jessie

我冇野同你講 呢句野一集至少講一次

今集姐匙係咁俾大勇出氣

又關田哥事

對腳正到

整張統計表都好

義仔心計

真係幾型

長你自己咪又係唔問清楚個細佬

笑死 無啦啦有位入車匙

Jessie好慘，成日都要做阿勇出氣袋

on9大勇

屌呢幕好sad

屌你唔敢同田哥出氣就蝦女人仔！

自私賤男
不了

又掩面

點解大勇上過咁多次人生堂
仲可以唔明珍惜2個字點解

大勇其實由頭到尾都係自責緊 又唔想認自己錯

咩都未講就屌人唔明

做乜鳩

你唔會明

呀飛回魂

今輯少咗好多姐匙姐匙姐匙

咩歌

田哥個樣又係衰咗啲

姐匙真係忍得 成日被人開波罵

又唔俾人理解你
咁你娶個老婆返黎做乜鳩

離婚啦屌

自私就自私

之前已經太多次

大勇依兩輯都好撚on9
揾交黎拗

屌 你唔講點明啊
溝通啊

基本上句句同阿飛講嘢嘅語氣都咁閪

有冇人cap低姐時

嘩屌5比0

上一輯就姐時撚狗咁撚大勇，今輯就

屌
大勇經歷咁多野先同Jessie 一齊到
點解仲唔識珍惜
仲成日鬧jessie又搵佢出氣

刑偵3輯都有爆Jessie

沙特廢到

我係jessie真係唔撚理阿勇，同佢離婚算

買咗2.5全大收錢
好開心

上兩輯都可以話姐匙公主病
今輯直情大勇亂開人波

上網有得睇 一二三輯有齊四五都有 我已經睇晒😍😍😍

因為佢同jessie講 間接就認左自己錯 自己接受唔到

買左-1 半場轉台

加上自己根本未記返點解咁愛佢

成日鬧 屌咩

大勇屌完人，轉頭就話 唔好意思，我語氣重左

其實TVB不如果個時間重播阿叔食煙，可能收視仲勁

語氣重咗嘅意思係佢覺得佢鬧嗰樣嘢係冇錯

大勇on99，明知高婕失憶，就梗係對以前D野冇印象啦！只係一句「我係咪因為報恩先嫁比佢」，就一口咬定人冇鍾意過佢

好撚偏激

將真相接近，haha！

做啦

小柔

會唔會又屌Jessie呢
買大細

小柔喊得好假

封咗盤啦

啲演技差左咁多

買次數好過啦

喵喵

喵喵 思龍一定好傷心

又死一件

Kfc巴無cap小揉？

如果唔係喵喵
思龍都唔會搵到呀飛餅帶

我都想揉小柔

田哥遲早比人打

把口

唔夠機警都有錯

又瀨落田哥度

阿姨

如果話田哥賤
靚冰重賤

阿姨看得自己那麼高

成班人杯田哥

又發老姣

法容來了

心情唔好大撚哂咩
心情唔好就可以任屌人

痴利根？

講野漏風嘅喂

大勇上次唔開心又係去打壁球

明明講得最多阿飛壞話嘅係阿勇

哩個真

我覺得我唔夠了解佢
到底講左幾多次

打極都補唔番個細佬架啦
咁撚大個人 又經歷過咁多玻折
都唔識咩叫珍惜 抵啦

阿姨先最口臭

冇睇幾集 阿飛死左?

但係男人老狗
張大勇都算幾口臭
又冇得同阿姨比

唔撚明點解套美女廚房 呢度都開到咁多個po
次次睇刑偵梗會播呢個廣告

愛立信

係。一黎未查清就屌佢搞大人個肚，仲搞到全世界都知

見到龜頭bob都想打柒佢

呢單案好似做左好耐咁

幾時有新case

Jessie知道了

心只有你

芬姐正過靚冰好多

真係隔牆有耳

孟波芬女

TVB經典情節

今輯好拖

哩個真
好彩有智叔同艾威睇下

田哥好煩

雙料娛樂

關人忍事！

好鳩悶
呢輯冇咩獵奇case

芬女竟然唔知Jessie喺度

智叔打能死佢就岩！

差少少先掩面

之後仲有冇咩獵奇血腥cases

法蓉亂入

屌
Jessie氹就叫佢唔好理佢

有新女氹佢就理下條新女

張大勇正仆街

道理王

屌第三輯好撚拖泥帶水
搵戲黎做

老婆婆甩牙咁

呢場實和
睇陣間葡萄牙對西班牙嗰場好過
實大波

好似含住舊嘢咁

等緊天弦教

扑野啦

少留意陳法蓉 佢本身講野係咪都係咁?

終於有人屌醒佢

今日打小組賽

智叔1:0大勇
欣桐1:0大勇

大勇vs姐匙未打

聽個名都想睇

屌做乜鳩

阿姨真係好撚鳩

今集係咪成集情情塔塔
好鳩悶呀屌

呢個好睇

咁夜晚出面都咁光又係幾恐怖嘅

Jessie真係算係咁
明明已經乜都唔記得 直接啲講其實冇乜感情 但阿勇閪到咁佢都唔願走

又想輕輕帶過Carmen

刑偵世界盃

睇第三輯都係為左睇佢

究竟有無一套tbb劇係完全無誤會

得米啦得米啦

阿姨咁就溝到仔

自己根本流哂口水又吊高嚟賣
好鳩煩

始終最愛嘅都係翟永田

巴膠

發老姣

恨到啦你，快d搬走咪阻住大勇jessie啦

詹sir返到去就狠狠地幫阿姨開苞

發完老姣未呀屌你老母

阿姨又刮人瘡疤

編劇唔撚係同我成集玩情情塔塔掛

太多感情線倒不如改劇名

同你一齊咪downgrade囉

今集全感情線 , 仲要係阿姨

屌大勇會唔會離婚

on9？

Jessie

幾時同莎莎拍埋一齊

屌
快啲播皆大歡喜啦咁

Jessie做得好

唔食大家都唔好食!!!

終於發一次老脾

一係就屌
一係就閪口閪面
一係就唔鳩理
屌

大勇真係麻鳩煩

好大對比

更年期

思龍BB

梗係屌思龍啦
唔識貨

可憐的龍龍

Jessie今輯係咁比人冷落同鬧

思龍唔靚過莎莎

可兒呢

就算3p
都係出思龍

仲衰 去被人放閃

淨係得頭果幾集先見到張大勇溫柔o既一面

射到佢滿滿的

嗰陣未溝到呀嘛

三人行

自己鐘意嘅人同另一條女溫馨嘅場境
仲要睇住
心都酸

仲要看子孫慢慢流出

On9 思龍咁正

感性嘅野你識條撚咩

咬著唇邊 穿起婚紗上路 餘生請你指教

屌成龍

義仔你咪又暗戀過可兒

痴撚線 拉人出去做電燈膽

思龍點解要一齊去三人行

現實中思龍都係要俾義仔中出

思龍好撚慘

義仔係咪on9

九龍城廣場

啲女全部都鐘意摸頸怪
全部女 義仔都有得中出

估計佢同鬼妺一樣去曬西毛

其實兩個女仔幾似樣

屌你得番一part都仲未開新case

唔准侮辱鍾麗淇

你屌成龍 我屌思龍

有眼耳口鼻就似樣?

梁榮忠點解可以食到咁多又正又索嘅女
點解呀!!!!!!

仆街淫蟲

點解大勇可以西姐時咁耐
佢地幾時先正常啲
定係sad ending?

思龍

你叫我就一定要去架啦?

收皮啦義仔

義仔 駛唔駛扑野都一齊呀

屌
編劇真係夠膽死成集都情情塔塔

同我拍

排隊啦

唔好喊 哥哥唔要你 弟弟要你

一早排咗啦
排咗三日三夜

同你地去街先悶

牛精 呢個字眼 都好耐無聽過

好鳩悶
勁慢
發現呢輯一完case就會有一整集情情塔塔

悶都算
係酸呀屌

斷水流大師兄

大師兄個笑容好淫賤

西九

成個樣都淫蟲咁

新一系

幾時開新case呀

邊個係思龍男朋友又關你撚事咩

執咗

義仔放過人啦

啲劇情拖到

人地係阿哥呀
好似唐姨啲契哥咁

琴日解畫都解咗成集

義仔好煩

起碼叫好睇啲

真係痴撚線

其實做呢啲童軍領袖真係搵到食?

同之前大勇feel唔到人地暗戀自己一樣

我朋友

琴日解畫正喎, 睇李成昌表演

今集

case start

做童軍做到可以做署長

登登特登
迷！

五分鐘都冇

懵盛盛咁 抵啦

楊婉儀黑人問號

睇黎又有新Case

登登特登!

最尾出故仔人物

呢間學校成日拎黎拍野
況復生好似都讀過

白人問號

馬清儀 健美小姐冠軍

好似同一間

屌得好！煮埋俾佢仲鬧情緒話咩我唔食啦，你自己食

《真情》范婦人，港女津津阿媽

睇完刑偵 美棋bb以前真係好可愛
咁細個已經咁好戲

找找找

是如此～

交織愛與恨，haha!

咁大個人都唔帶手機出街

1996 / 1997

放狗咬你地

咁鳩惡
鬼唔望你個女仆街

屌
唔報警咁你地有錢贖番容容咩

張枱朵花係咁震

著住呢件衫出街?

屌你老母永遠微笑樣
俾人推都笑笑笑
見到就火撚滾

衝上雲霄冇懸疑，只有一堆煩膠感情線

呢個case度得幾好

咁都可以諗番起
咁Jessie煮野食都應該一早諗起啦

莎莎做乜鳩呀，做舞台劇定做電台DJ呀，咁講野既？

唔開心，但個樣講到幾開心咁，做乜鳩姐，睇撚到炆

劫色

呀姨劫你色

點解我覺得田哥同啊姨條線幾好睇

睇完Jurassic World就即刻番嚟了

阿姨驚乜撚嘢劫色呀

型撚到

跌槍又開過槍好大鑊個 WOR

琴日兩個唔係炒左獲咩

呢段新訪問大宇有解釋點解成日掩面

但個理由好似好牽強

其實佢慣左佢自己都唔知

話個角色冇咩發揮

所以自己加啲小動作

田哥都唔預升架啦

Elmo

三個女人一個因好睇wo

自己疏散晒啦

呢單案好懸疑咁

sniper來？咁勁？

父母好可疑

會唔會又係錄音機

投影機

富昌集團

有鬼用咩，打來咪又話時間太短跟唔到

On Call 2 開始變晒質

翁生把聲好似梁震英

撈偏嘅
打死都話自己冇同人結怨啦

紅色野馬特約:刑事偵緝檔案

阿四真係叫阿四

湯奴

幾好戲

好鍾意佢 烏堡主

唔通真係兩姊妹?

可能真姊妹

老婆俾老闆中出？

押哂韻

On Call 1同衝1其實好似

我知啊

呀松寸撚到

個阿松咁撚串

就嚟節節都有藍嘉文

田哥回歸

老公最多16年後食返老闆個女

菩提祖師

屌你惠味單戀雙城

做做下催眠做埋第三者
蔡子健真係一睇就覺得係player同仆街仔

催眠後做了性奴都唔知

蔡子健好似有拍第四集？

中出Jessie
大勇做便宜老豆

其實如果個編劇唔係寫到大勇特登瞞住遮匙
寫多啲案件
套劇會好睇好多

大家覺得鍾麗淇靚d定係郭可盈靚d?

已摸手仔

送外賣

jessie同蔡子健之後有冇拍拖

同埋寫少啲個阿姨啲情情塔塔

carmen今集要中幾多次槍仆幾多次玻璃

幾時講番單case呀
唔想再睇愛情
好鳩悶

比畀我一隻臭襪塞落呀姨個口算！

扑野了

有啲人 喺你心目中 永遠都係無可取締

用條撚都驚佢咬斷

嘩屌諗起都痛

jessie : 點解條底底調轉了同濕立立咁

唔好做落去呀！好嘔心呀屌你

扑唔到
好在啫
唔想睇佢地2個扑野

哇屌

我送外賣呀，我唔係外賣

你梗係唔係外賣啦，田哥都冇打算比錢！

好多對都係
義仔果個三角戀又係

又或者加啲案件o既劇情 伏筆 線索喺啲人物關係度
可能都會好啲

依家啲感情線還感情線
案件還案件
搞到好唔緊湊

畢打街

好似之前咁剋死哂身邊嘅人

其實直接cut咗三角戀已經ok

2塊ipad

好似lafite咁

jessie97年飲jessie岩岩好
依家飲過晒時間

世界杯ing 一陣回帶睇

啲三角戀冇晒就好
上兩緝我都full screen睇
今緝都係算鳩數
唔full screen 一邊上吓網算
睇吓波都冇咁悶

鍾麗淇依家我都重ok
但係尖面遮匙就算啦

真係講番case即刻好睇好多

原來係一場賓主

個老婆同翁家老爺有路

睇完頭3緝，冇咗jessie同大勇已經唔想睇

幫人養大埋個女

【係大細超㗎喇】有冇人覺得 大眼妹同鍾麗淇都係唔太識做戲 但思龍討好好多

丁生

今次義仔又幾醒

有邊個唔係

丁小容明顯自己跑上車
個丁氏夫妻

刑偵好多第三者or帽

護眼case

屌
咁都唔撚對吓個名
自己又唔記得邊個打邊個
就咁畀咗個女仔人

梗係屌方伊琪好過屌馬清儀啦

帽事偵緝檔案

on9唔睇車過馬路

男人最痛X2

唔緊要啦
等我調教吓思龍BB

撞斷條死氣喉

我成日覺得佢好似啤牌隻King

多事搞到自己比人女女女

咁有錢駛乜搞佢呀

Why not both

巴打識食

醉酒都反抗唔到
西痕咪西痕

咁有錢都要搞阿嬸

同藍展媚老豆一樣賤

上個故仔又因姦成孕

成日都有人被女女女

唔係嘅
通常醉酒會有好多無情力

老中青都有代表

你試過

終於明方伊琪個護士牌香港唔承認
自己做護士都咁遲先知自己有咗

連登仔:唔識打條賓州

冇
只係個frd飲醉酒打爆人地個缸

支那牌係咁架喇

醉酒唔代表冇力
飲醉左對用力冇左感覺，出手重自己都唔知

攞去啦

屌，又咪收人50萬

帽既極致

佢真係對住我笑喎

又時間太短 勾唔到線

笑你on9 有便宜老豆養自己

翁生電話係23456789

同翁生講親情

老實，咁環境，大部份連登仔都會攞張支票算

好老土d情節開始

咁快轉軚

拖長啲時間你都check唔到架啦

岳不群果然係偽君子

點會知隔離電話

丁生，多謝曬屌我老婆

義仔咁大口氣

左手交右手

義仔玩咁大

真係唔見咗你比呀？

封信有啲野

荔園

之前重開都唔係呢回事

我表妹問我依到係咪海洋公園

又呢度cut

義仔啱啱先同人保證完，而家點交代

迷!

巴打打哂電話比班申請internship嘅大學生未呀

同可兒隻野一樣

成日都係咁架啦
佢老死大勇又話會認到阿飛條屍啦

下集預告:

義仔因為太大口氣，還唔返50萬出嚟，準備著草

剩係個地點都已經俾唔返以前個種feel

義仔黑化

大勇VS義仔

簡陋 舊嘅味道 先係荔園

屌你 又岩wo

人就係咁仆街，如果大家係咁珍惜
當年又點會執笠呢

打哂

哩個根本就係集集鐵膽啦

蔡子健有段時間好多劇拍，幾乎套套都有份

綁匪把聲係洪天明

仲要佢同個妹亂倫

得罪講句 刑偵入面做戲做得最好既單元角色
一定係魏駿傑同黎耀祥

Chris

今日冇乜人上水

又要睇佢發姣

義仔要嘔番八百萬

咁嚴重 特登㗎

其實梗係翁生醜啦屌
大人物wo

獎金獵人

鷲哥係翁生 2.0
有錢就上得

仲要俾人知搞個老女人

成班係出面聽故仔

搞後生都算
老女人就.....
實比人笑重口

醒唔番即係

Carmen之魂永遠不熄

咩野錯都係人地錯
dllmch

如果你唔殺我 我就殺死你地

呢句野真係好痴線

義仔醒目

阿勇抵撚死

究竟carmen要出現幾多次

啲茶可以有幾熱
包成咁

大勇淨係識逃避

阿勇仲話番jessie轉頭

好撚煩

咁熱點飲

字幕都唔啱嘅

兩個都包拗頸

自己同人地一齊就繼續失...

阿勇收皮啦，咁多藉口 講到好似jessie欠咗你咁

大勇又屌鳩車匙
明明係自己唔肯坦白
抵撚死

又扯火
其實佢地成日嘈 離婚未姐

仲要明知Jessie咁執著自己過去
好好地講唔得嘅
反正依家都一齊番啦

成班人都on9 乜都唔撚講
講完仲話佢聽人亂講 真係on9
你係做錯咗呀嘛咁 全部都係因為張大勇

車匙比晒機會大勇講但佢都係咁隱瞞
抵撚死

又煩呀又 LOOP 返CARMAN三角戀
搵戲黎做,上集明明和好如初

真係低分都正常

阿姨好撚八婆

男人本性
係蛇咬都唔認

阿姨咁緊張做咩

Jessie老母都有今日喇

賤格阿姨

阿姨又喺度加鹽加醋

啊姨好撚煩啊屌
幾時走啊佢

點解依家連阿姨講野個陣都好似含住野咁

成個八婆咁

其實就算大勇一早講左 遮匙咪又係咁嘅反應

驚死人唔離婚咁

起碼有定心理準備

屌咗恩桐?

最重要係坦白

聽恩桐講野好辛苦

佢扡會唔會搭上

法容做感情導師

嘈少2句拍多幾單案好過啦
廢事嘈

仆街了

Print出嚟睇...

其實失憶再同你一齊 真係乜感情基礎都冇
婚姻緊係脆弱啦屌 on9

除咗龍九個角色之外，好唔鍾意陳法蓉呢個人

好on9 直接由頭到未講晒成件事大家冇野隱瞞咪冇事囉

感激佢

咁__樣

完全同意

啲字好正宗

其實唔知點解 可能佢啲戲太屎

啲感情線為拍而拍
啲案進展快啲好過

除咗龍九, 都講唔出佢做過咩嘢角色

咁_樣婚姻無可能會有幸福

遺產獵人

獎金獵人出完到遺產獵人

阿姨幫邊面架

獵人協會

呀e

睇芬女同孟波互串都好睇過兩公婆嘈
嘈完之後又係次次都係友用講對唔住姐匙係我態度重咗

阿姨真係好仆街

大勇咁揸車法唔暈咩

其實點解佢地唔係一對

原來係想揀多次...wtf!?

又 GTA

休班警

又係到誤會黎誤會去

吓 做乜鳩呀大勇

哇 串到你
拎野扔人 痴撚線

嘩

屌大勇真係好仆街

你平時咁撚樣對老婆 點鍾意你呀

冇記憶點撚鐘意呀
根本係大勇你自己太急

啱呀，jessie唔洗再受你氣

做撚到第三輯仲咁撚戇鳩

嗰陣仲要係咁叫人記起記起又心急仲玩咩緣份遊戲

乜撚野都係你岩你做晒做得好唔係自己錯
真係cls

岩岩返，玩到離婚了

Jessie個腦全撚部都係同你嘅傷心回憶
點撚鐘意呀
btw Jessie真係慘
次次做愛好似比人強姦咁

無記憶 無感情基礎點鍾意啊

仲肯撚定係中出

可以講既都講晒

平行時空 就係因為咩都唔肯講先嘈交

無啦啦話可以講既都講晒

啊姨做牆頭草發揮得好好

阿姨好撚屎忽鬼

兩條怨婦

講番單案啦屌

冇鍾意過你 又俾你中出又做你煮飯婆又俾你出氣
大勇依家仲扮晒受害者

呢輯冇棠棠 係咪去咗拍蜜桃成熟時

你當遺產獵人流架

大勇做得啱

jessie on99咁

等緊 冬冬冬冬冬 冬冬冬冬冬 吳吳吳吳吳

報恩呀⋯⋯

仆街大勇佢自己迫9人唔好返加拿大
，宜家就話根本唔應該一齊

咁都你講撚唒

離婚好呀, 跟著大勇專心查案, 唔駛講 jessie 果邊, 唔駛講阿姨

當初就咪撚結啦屌

輯輯都係咁 每次都係口硬 但又唔捨得

佢兩個做咩離婚

人地一開始都話唔鍾意
又追住人去北京 係咁求人俾機會
依家又話唔一早講 屌你真係

陣間Jessie受傷大勇又喺度姐匙姐匙姐匙無限loop

梁漢文音樂特輯

對唔住，我上次語氣重咗啲

唔好再講佢地啦屌
講case啦
啲感情線好鳩煩

屌你老母張大勇

緣份其實已編好了並排連環廂座
留住位置到了到了 都各自分頭對號

緣份其實已編好了劇情和時與地
隨著直覺去碰去試 可見著因緣發生

Ｄ歌詞好正

失咗憶，其實同陌生人一樣，你期望佢點鍾意你

願晚星 可引導出路向 能共你 闊別後再重聚
衷心盼望有天 能在漫漫長路相遇
不再放過你怕瞬間再別離 濃情未淡

你以為啦，阿姨喺警署都可以出現，去溝仔

多謝KFC圖文重溫

兩個都on9，大勇更on9

睇佢地兩個搞尼搞去真係睇得好辛苦

刑事偵緝姐匙
姐匙！姐匙！姐匙！

姐匙偵緝檔案
帽事偵緝檔案

任君選擇

其實係咪為咗俾多d戲份郭可盈先要咁拖拉

全世界都幫住大勇
jessie都要鬥氣
擺明係佢錯
大勇仲解釋咁多做乜

Jessie你有無搞錯呀>對唔住我頭先語氣重咗>... Jessie你有無搞錯呀>對唔住我頭先語氣重咗>分手後各自有第三者>我發覺最愛都係你>飛咗個第三者再一齊番> Jessie你有無搞錯呀>對唔住我頭先語氣重咗>.. Jessie你有無搞錯呀>對唔住我頭先語氣重咗

第一輯 廿集
第二輯 四十集
依家播到 廿幾集

佢哋兩個不斷拖拉, 不斷來回, 成八十幾集
真係睇到痴線

史上三大煩膠稱呼
姐匙！
勇哥
義仔呀~

又話下集唔洗再見佢同姐匙嘅

第一輯jessie港女，之後第二輯開始就阿勇就變賤勇

幾集就出現一次

Jessie 呢個角色如果係依家出現, 應該俾人diu 到上天花板, 港女格, 又煩膠

仲有子華神嗰套絕代商驕

仲有單戀雙城

高婕失左憶
根本唔記得以前既事
又點知自己有幾鍾意大勇呢？
同埋篇日記都係用疑問方式寫，又唔肯定
點解大勇可以一口咬定Jessie冇鍾意過佢?

同世界盃撞時間真係
應該冇時間睇上集
到底果800萬去左邊？case有咩進展？

咁衝動既

其實本身係荷里活片D BGM
有史泰龍套Daylight龍出生天同埋石破天驚
我諗因為版權問題換哂

呢個真係好可惜
自從4大唱片同tvb嘈左就搞到咁

大台可靠消息，刑偵第四輯會緊接第三輯播出，而唔係之前盛傳既金裝四大才子

第四輯係古天樂，不過已經唔好睇lu~

刑事偵緝檔案IIl (29)

威爾斯

丁生個look一睇就知唔係好人

導演好口賤

叫自己做條撚

忽然又咁醒

一里通馬國明